如果向華強真係派去台灣既共諜, 咁本土派算唔算係共諜組織?

話晒元祖。真。本土派同國民黨同新義安都有d關係架啵